有咩電影係可以治癒心靈？

就好似後會無期 公路片
閃亮人生之類 心靈雞湯

但近想揾啲有啲水準嘅劇情片睇
近排有啲sad 想正能量少少

Forrest Gump
Shawshank Redemption

阿甘個套睇定個人仲心up

伊甸湖

我的超豪男友 Crazy Rich Asians

The Tree of Life

The Green Mile

the blind side 好感人

好多都無聽過 有排睇
多謝咁多位

我講笑㗎咋樓主，唔好睇

Once

樓豬r.i.p.

alien 1

所以係咩嚟 我未查嚟睇
唔會係gay片掛

動漫得唔得
銀之匙
蟲師
水域(得漫畫)

sing street

secret life of walter mitty

好慘㗎套嘢

about time
愈睇愈後悔

Eternal sunshine of spotless mind
失戀過嘅人睇完會好有共嗚 超感動

解憂雜貨店

正義聯盟

天使愛美麗

得你依套睇過 依套感人
其他都未睇過有排睇囉

AV

法國電影 The Intouchables

好笑得黎又勵志

8.5/10 IMDb

而家上緊呢套，都可以推薦大家睇下

Red snow

再見螢火蟲

Dead snow

Requiem for a dream
The mist
Cube

silver lining playbook

深夜食堂

銀魂

依套我真係死忠嚟 正

begin again 以前睇完感覺好治癒

Southpaw
Demolition

The Martyrs

個女助手

Btw good will hunting

夏目友人帳

正想講，頭兩個 season 既治癒感最強，很感人亦很勵志。

以前星光伴我心都唔錯。

波多野結衣

moonrise kingdom 小學雞私奔記

命運自選台
真愛每一天

PI

講一班小朋友為左自己既理想而對抗大人，最後一位小朋友既家長被感動後決定支持同行動。

我驚樓主睇完會崩潰

Tuesdays with morrie

未有人講The pursuit of happyness

依套我真係覺得好睇
白人主角講左句 我就係鐘意佢無同情心
其實好簡單 一個殘障人士係十分
唔鐘意人地特別待遇佢 正因為黑人主角
無同心先可以正常對待白人主角為朋友

好感動

我去查故事大綱

我睇左個殺字我就閂左

mother fucker所有有講mother fucker嘅戲

點對點

Pursuit of happiness

Life is beautiful

柏靈頓

菊次郎の夏

北野武自編自導自演，久石讓編曲

有笑有淚，加埋BGM 一流

主題曲Summer

呢套正呀 睇完好似同主角發左場夢咁

Dead poet society

Wonder奇蹟男孩
修女也瘋狂 1-3

唔係啊，其實都幾勵志

諗諗下以前套 nana 都 ok 唔錯。

留名放工睇

Good Will Hunting

NANA

秒速五厘米

Fight Club

愛情洗剪吹

行運超人

鐮倉物語

發夢王大冒險

Big fish